滯留香港嘅手足，面對安心出含即將強制使用嘅問題你會點處理?

正機VPN+假GPS，副機唔用social platform剩係用安心出含
唔識用smartphone，得部老爺電話，裝唔撚到安心出含

正機裝安心出含嘅唔駛投票啦
一係你資訊保安意識不足，甚至好可能俾賤賊秘密拘捕咗
一係你根本就係狗隻，乜都唔撚駛驚

唔用 理撚得佢

個劇本肯定係頭幾日冇人理，跟住重罰黃店殺雞仗儆猴

叫外賣, 真係要堂食就出張年卡, 再唔係用vpn經app申請外國電話號碼